untuk proses auth masih menggunakan username saja,
untuk decrypt datanya belum diimplementasikan,
masih bingung di middleware dan hak akses usernya,
keseluruhan untuk api crud user dan car nya bisa,diakses baik di swagger atau di postman.

link swagger:
http://localhost:8083/api-docs

username:superadmin
